點解啲報導叫蘇斯克查做 蘇B

個名點嚟?

無啦啦叫蘇B?

佢個挪威名係真係讀so-bee-shar咁上下

娃面殺手

間間夾埋一齊講 咁齊心

明明之前都無咁嘅名

係囉 我都覺得奇怪
以前都係叫蘇斯黑柴 蛙蛙臉 後備殺手之類

可能依家乜都叫B，受姜B影響

咁點解游蕙禎要叫游b

牛b

最搞笑係我公司個同事做咗幾十年獌狗，成六十歲人同人講波經都係嗌蘇b

曼狗不嬲又柒又嘔心

蘇C
蘇B
蘇A

因為我

蘋果先？其實真係好撚老土，蘇乜撚野B？

蘇b真係牛b死了

過多幾個月就叫蘇狗

記者=上波台攞料